《Talking HE 》 你哋即管蝦我啦 ｜ 24-08-2020

《Talking HE 》
你哋即管蝦我啦
｜ 24-08-2020

隨喜遇見
155K subscribers

王喜電視台 www.wonghe.tv

藝員部 免費加入 瀏覽王式觀點及王家秘聞預告。
新聞部 月費30元 檢視王式觀點。
外事部 月費100元 新聞部權限及列席視像會議。
公關部 月費300元 外事事部權限外，專享王家秘聞及
每月聚餐會議。

課金方式：

1）PayPal :

2) Payme:

3) 轉數快系統識別碼：8500837